好評如潮？！DC 年度大作《Aquaman》首波評價搶先出爐

DC Comics 最新超級英雄大作《Aquaman》在 10 月初迎來第 2 波官方預告後，昨日則釋出最新電影角色海報。而近日國外則進行了首次試片電影會，究竟《Aquaman》在華裔大導 James Wan 溫子仁的操刀下，能否成功翻轉大眾對 DC 電影的印象呢？根據多方 Twitter 評論指出，目前《Aquaman》多為正面評價，包括稱讚亞特蘭提斯王國的塑造令人印象深刻，Black Manta 與 Mera 等人的優異表現，甚至有網民將《Aquaman》作為個人 DC 電影排行榜第一位。

此外也談到 DC 新總監 Walter Hamada 在更名「Worlds of DC」後，成功改變了 DC 的電影方向，並稱讚 James Wan 的傑出指導，但也有人指出《Aquaman》並不到完美，但絕對能讓影迷感到娛樂性十足。

有神奇女俠既水準已經好滿足

因為gal gadot姐
換做captain marvel個阿嬸做實屌到仆街

仲有人信呢啲影評
之前starwars8吹到dark knight級

黑豹 - best of Marvel movies
SW8 - dark knight 同級

jame wan一向有水準

其實dc之前d戲拍得垃圾都係因為dc大貪同揾錯導演

套套戲上之前都話係歷年最好架啦

毒魔之前俾人踩到世紀爛片

呢套真係見到d cg都唔開胃

in James Wan we trust

唔知邊套俾人吹到star wars版dark knight

係套套迪士尼

溫子仁？
繼續拍鬼片啦 冇左佢 鬼修女差太遠

當日入場睇Star war 8，睇到差唔多最尾，肥妹咀黑人嗰個場面，我有一刻好想攞把鎅刀出嚟割櫈

英語：James Wan，1977年2月26日－[1]，譯為詹姆斯·溫或詹姆士·溫），生於馬來西亞砂拉越州古晉市的馬來西亞裔澳洲人，知名電影監製、編劇和導演，多執導恐怖電影。他執導的電影包括《奪魂鋸》、《歡迎光臨死亡小鎮（英語：Dead Silence）》、《陰兒房》系列、《非法制裁（英語：Death Sentence (2007 film)）》、「厲陰宅系列電影」以及《玩命關頭7》等。
做咩成日話人華裔

「溫子仁是生於馬來西亞砂拉越州首府古晉的華裔。」quote wiki唔quote落啲?
btw,wiki都唔一定可信既

唔會再信影評
但期待aquaman

Marvel gg

呢2套垃圾

Suicide Squad當年夠係好評如潮啦，睇完出黎，屌。

垃圾ss

好評如潮

我覺得套戲上左之後會有好多Marvel fans衝出黎話佢抄Marvel 抄黑豹 抄雷神（其實Aquaman仲早過佢兩個出......）